阿仙奴有無試過新溫布萊輸波？

伯明翰

十年前，唔計

2018 聯賽唔計

無計啦鏝狗個場真係屌打

邊道有得睇踢左幾多場

伯明翰之後就15場贏14場
歷史紀錄就58場贏30場,和8,輸20

新場有踢咁多場咩

同美斯一樣

四強加埋閪盾？

14,15,17,20足總4強,決賽,社區
17-18,18-19作客熱(1和1負)
18聯賽盃決賽(1負)
伯明翰之後只係贏12場